同香港班垃圾攝影師傾計好辛苦

第一句就問你係咩器材，你答乜佢地都話唔好 就算用部phase one 都可以比人笑。佢地永遠唔會討論角度 構圖同其他技術野，對住佢地都唔知講乜鳩好。

因為果啲算唔上係攝影師姐，
加油，呢行係好多沙石，
好多人搞壞個市

我冇問過你用咩器材喎
影到相就得啦

相都冇張緊係難傾

又唔係講你，但10個有9個都係器材撚

你標題寫咗喎⋯⋯

其實好多叫做拎部機嚟揾食, 來來去去都係一兩個SETTING 影啲STANDARD 嘢就夠用~
叫交到功課咁, 影相美感, 創意其實有乜

同不sir 傾計好辛苦

第一句就踩其他攝影人，你答乜佢都唔貼圖 就算用部iphone 影都可以俾佢笑。佢永遠唔會有圖同其他實際技術野，對住佢都唔知講乜鳩好。

你條精神病患真係好慘，活係自己個FF 攝影世界

贊成師兄的意見，器材好只係輔助，大師就算用手機始終係有大師嘅功力。

有時講野要睇夠唔夠牙力，你乜鳩相都無點同人嘈

我屌鳩d器材撚就真係無聲出喇，不過人地用咩係人地興趣其實無傷大雅， 佢用十皮野影垃圾，只顯的佢更戇鳩

唔係呀

我見好多啊叔 啊伯都好肯教我

同一句野，點解得呢個回覆有負評

不SIR 貓SIR 石丸 咖哩 鼻毛 ETC
攝台有呢堆痴線佬真係三生有幸

我都唔知點解